channel_logos
==============

36E channels logotypes
Logotypes for channels on 36E sattelite 

Логотипы для каналов на спутнике 36Е 
*прозрачный фон
*формат PNG (268*200px)

+ скрипт генерации логотипов с фоном и установка в скин nopacity (vdr).
+ скрипт генерации логотипов с фоном и установка XBMC.
+ скрипт создания дубликатов логотипов для альтернативных названий каналов (make_duplicates.sh)
+ скрипт удаления дубликатов (del_duplicates.sh)

логика работы скрипта (install_logos_vdr.sh):

1. проверка наличия логотипов в папке назначения
-если есть запросить у пользователя удаление всех логотипов в папке назначения
2. генерация всех лого с фоном из доступных в базе 
3. запрос у пользователя нужно ли сгенерировать отсутствующие логотипы 
-генерация временных логотипов по списку из channels.conf с условием что требуемого лого еще нет в папке назначения 
-наложение фона на временные логотип
4. удаление папки с временными логотипами (папка tmp в папке назначения)

Для работы скрипта необходим пакет imagemagick
для установки пакета: apt-get install imagemagick

для установки логотипов VDR (скин nopacity):

1. настройте свои параметры в скрипте install_logos_vdr.sh в секции CONFIG

+ OUTPUTDIR - путь к папке назначения (папка логотипов скина nopacity)
+ BACKGROUND - Выбирете свой фон для логотипов из папки backgrounds и укажите путь к этому файлу 
+ FOREGROUND - Выбирете свой блик для логотипов из папки backgrounds и укажите путь к этому файлу 
+ CHANCFG - путь к файлу каналов вашего vdr
+ COLOR - цвет шрифта в автоматически сгенерированных логотипах.

2. запустите скрипт: ./install_logos_vdr.sh 
3. следуйте инструкциям.

для установки логотипов XBMC:

настройки скрипта аналогичны описаным выше, скрипт для установки install_logos_xbmc.sh


тема на форуме: http://linuxdvb.org.ru/wbb/index.php?page=Thread&threadID=1695
